床位就快爆，遲中招係咪冇得醫？

好驚無位

點算好

搶先其他人一步 中咗佢 入院霸床位病房先

直接火化

有道理

爆啦？！ 咁唯有去差館尋求協助囉

林奠：將會參考國內火神山經驗

有晒藉口送返大陸醫

快d去中咗先
執輸行頭慘過敗家

有床位都無醫生護士得閒理你

無事既
連登仔已經講咗係普通感冒黎
返屋企食兩粒panadol就無事

火化場隨時候命

早中早享受

送中治療

遲早更難受

袁國勇許樹昌都一齊吹風要禁足令，連登仔就吹風當普通感冒

你會信邊個

2月已經講緊, 1係唔好中, 要中就趁有位

點樣先可以提早中霸位先？

去黃大仙行返轉先啦

冇床位未搭臨時醫院囉，意大利美國都幾日搞掂，香港咁樣都做唔到？

直接返屋企等死

香港2047年就得

乜依家有床位就有得醫?用咩藥?

一定唔你專家

專家食屎啦

你仲對香港政府有期望

連monkey說都不如

起碼有冷氣同呼吸機，點都舒服d

香港起1間要幾多億

遲中招就要在家抗疫啦
同屋企人一齊練群體免疫啦

未驚過

次次話無位都變到出嚟

香港政府搵地都應該要搵好耐

太遲啦, 你去得收樽比樽, 到初步確診, 可能要到星期六, 再重新驗多兩日, 醫院已經爆左lu

用呼吸機死亡率仲高

佢呢啲有心不作為嘅，已經係反人類罪⋯⋯好明顯好多嘢係刻意唔做，唔封關，買唔到口罩.....
對佢冇期望，但一樣要鞭策，吹出國際，話佢同共黨蛇鼠一鍋，刻意引發疫情又唔盡力救人⋯⋯

好快就會唔救啲廢老 全部dnr

美國的確係，不過用呼吸機應該死得舒服d

熱狗：弱流感，唔戴口罩

早中早著

應該會變輕症自己留係屋企

插條喉落肺已經生不如死 點會舒服啲 插屎忽就話姐

呢個一定，你諗下點解香港人會放寬晒? 咪就係因為政府之前放寬限聚令，根本就係香港政府廢，之前2月口罩都搞唔掂，我真係唔覺得佢搞得掂床位問題

臨時醫院主要是床位呼吸儀器，用完可以拆，全部可以再用返，英國都唔見得用幾多億⋯⋯

咁睇黎中左直接去火葬場就舒服，而家死都唔出街了

推民族自強 香港獨立

中左 搶位先

係用流動生物廢料處理器

你唔係重症係唔需要呼吸機，輕症佢都係等你自已自然好返再放你走。

痴線遲下重症都冇機用

但真係夠醫護咩，如果唔夠醫護，就算起左間醫院，班人入到去都係等死

香港火神山

政府出錢送你去支那醫

最後係會。應該咁講，平時醫療都爆緊，好多重症都放普通病房。依加係要做取捨，放啲輕症人返屋企隔離，重症人先入院。問題係醫療兵得咁多，係幫紅血兵補血，定幫綠色血嗰啲補血？

話多個事實你知，香港上年肺炎死九千幾人。代表咩自已諗。

退休醫護及學護都可以召喚，而家active case 580, 嚴重有19人，如果佢咁都話應付唔到，係有心不作為......

早中早享受
遲中命都冇

入定呼吸機 準備炒

咩歲數既人會死？

不過點都好，班醫護真係好慘

冇得醫咪令多d人攬炒囉

林鄭嘅歲數

下聯： 信黨唔怕

十幾歲怕乜鳩
我要攬炒廢老

武漢2.0 點解武漢可以一個月內解封
由每日萬幾宗到零 由醫院每日爆滿到方倉醫院停用
你認為呢 收屍收到要排隊

中咗先，起碼抗體有3-4個月效用

高章

唔檢測就唔會冇宗數

不嬲唔洗醫，就係一直驗 驗到陰性為止

早中有著數，霸左床位先

支持

如果中咗又冇得入院我一定啪退燒藥再藍店巡迴遊

你睇佢肯解封 證明做左野 總唔會放佢地出黎攬炒全中國 香港好快會收屍收到要排隊

到時再湯多幾個床位出黎，轉幾手，唔慌唔和味

上次與回歸你又唔去
錯失咗大好機會

你係假設中左唔會再中
一陣霸左個靚床位但係成世唔斷尾都唔知笑唔笑你好

但免疫期得幾個月，出院再中但無床位，咁第一次專登去中咪中得好戇鳩

一齊去狗屋等到有位

繼續出街

本身都無得醫。入院只係舒援症狀
最終都係靠自己抵抗力

無得醫 你咪送大禮 驚西

而家中招其實都冇得醫架

師兄識野wo
中左又可以有免疫力

果時唔知咁快會番發
果時真係中左先可能依家個抗體又過期頂唔到

的確係無得醫喎
中咗係屋企養病仲好，好食好住，醫院無得上網架

其實骨灰位都就快爆

遲D醫院冇位的話
去狗屋訓住先囉

推香港獨立 唯一出路

遲的可能連棺材都唔夠，買定先？

中咗先算

今朝Gphone去咗啦，你又唔join

有生意頭腦

個肺又花晒啦 點算 好驚

係

方倉醫院幫到忙，等候直接火化

外國咁，老人家拔喉，比生存機會大d既後生用

送上大陸醫

執輸行頭慘過敗家

痴線

搵埋獸醫啦笨